---
layout      : post
title       : 5FDP - Wash It All The Way
date        : 2020-02-23 07:35:05 +0700
categories  : lyric
tags        : [metal, 2010s]
author      : epsi

excerpt     :
  I'm wasting here  
  Can anyone  
  Wash it all away?
---

I'm wasting here  
Can anyone  
Wash it all away?


I won't change for you  
And I can't take the pain  
There's nothing you can do  
And there's nothing you can say

### Pesan Tersemat

ATURAN GRUP BOOTSTRAP INDONESIA TELEGRAM

`#ATURAN` `#RULE` `#RULES`

1. Bagi member baru dipersilahkan untuk **memperkenalkan diri** 🤝.

2. 🚫 Dilarang posting 👉: `spam`, `sara`, `pornografi`, sesuatu yg tidak ada hubungannya dengan `teknologi`, `pemrograman` dan mengganggu suasana `kondusifitas` group.

3. ❌ Jangan bertanya untuk bertanya. Contohnya `"Boleh nanya gak gan?"`. Langsung saja bertanya dengan **jelas** dengan disertai **tanda tanya** (?)

4. Apabila hendak bertanya, diawali dengan **hastag** `#ASK` lalu kategori pertanyaan -> `#ASK #CI #auth_login`

5. Apabila posting **loker/project**, sertakan `deskripsi pekerjaan, benefit/salary, tempat, waktu` dan `kontak yg bisa dihubungi`.

6. Jenis loker/project ✅ seputar teknologi bidang **IT** dan pemrograman  👉 : `system admin`, `networking`, `programmer` (web, desktop dan mobile), `design grafis`, dan sejenisnya.

7. 🚫 Dilarang posting loker dimana **informasi pekerjaannya lewat japri** (supaya menghindari penipuan).

8. Gunakan fitur **Reply** untuk memudahkan berkomunikasi (jawab pertanyaan, silaturahmi, dll) antar member.

9. Apabila hendak berbagi tutorial/modul/info dan sejenisnya, sertakan **sumber** yang valid jika tersedia dan hastag `#modul` atau `#tutorial` atau `#info` (sesuaikan) diikuti jenis tutorial -> `#modul` `#library` atau `#tutorial` `#javascript`, atau [`#html5`, `#css3`, `#sass` `#grunt` `#npm` `#gem` `#pwa` `#ssg`].

10. Gunakan **tanda baca** dan **bahasa** dengan ejaan yg baik dan benar (Indonesia, Inggris atau bahasa daerah) agar mudah dipahami oleh member lain serta tidak memicu ini kesalahpahaman.

11. Biasakan menggunakan code paste tool (`pastebin.com`, `justpaste.it`, `gist`, `codepen` atau yang lain) dan screnshoot (bilamana memungkinkan) sebagai penunjang pertanyaan.

12. Panggil member dengan panggilan `paman`, `om`, `mas`, `pak`, `mba`, `ibu`, selain itu ❌ dilarang

#### ☆ Bahan Bacaan

* 🕷 <https://epsi-rns.gitlab.io/frontend/2019/02/15/concept-css/>

